林鄭其實係無辜的。

正所謂身在其位，作為香港特首，佢根本無咩實權。一切都係只央嘅指示。

納粹99.99%人都係無辜
都係受希特拉控制

咁你話，佢可以點？

佢唔知 不過我知你可以收皮，屌你老母

點解唔直接反

又要對準政權唔係前線客戶服務員喇

咁佢又做特首？

照你講法，紐倫堡唔洗審啦

無你老母臭閪咩

林鄭我屌你老母
以為係連登開ac講兩句就解決到民怨

只係講事實。

唔夠膽維護香港人權益就一開始未撚上台

咁委屈就咪撚做啦老虔婆

咁唔好撚做囉

好mean

Agger